各位毒絲鍾意咩聖誕禮物？

耳環銀包之類驚送咗唔鍾意

Figure BL漫之類知佢喜好，但驚做聖誕禮物唔夠浪漫

有冇毒絲可以俾啲意見

Pandora

屌你老母臭西日問夜問 慳返都得架喇聖誕分撚硬

震蛋 假鳩

得護巴認真答我問題

見到你聖誕咁happy我就火撚滾 你老母比狗屌

屌你咩送bl

係唔係都留言真係block 7你算

利申感情穩定大風都打唔甩

綁條絲帶喺碌鳩度

你邊位呀
唔好以為大大聲話要block柒人 人地就會驚先得架

本毒c表示好鐘意
但至少要十本起步
送一本我應該會當街拎嚟掉落樓主塊面再轉身走

小毒毒表示收figure開心過pandora

送本漫畫比佢

點解我識唔到毒絲

係男人就一野送碌鳩比佢啦 你又開心佢又開心 打和

咩喜好都冇好難答你